達賴稱圓寂後轉世印度 支那外交部：轉世應遵守國家法規

西藏流亡精神領袖達賴喇嘛早前受訪表示，在他圓寂之後，下世靈童或會轉世到印度。外交部發言人耿爽周二（19日）在記者會上回應稱，包括達賴喇嘛在內的活佛轉世，都應當遵守國家法律、法規，遵循宗教儀軌和歷史定制，他形容這是中國官方的「權威答覆」。

達賴周一（18日）在印度受訪，稱轉世靈童可能出現在他流亡60年的印度，但中國政府或會強行指定繼任人，即未來可能會有兩個達賴喇嘛，但無人會尊重及相信中國選出的達賴。

外交部發言人耿爽表示，活佛轉世是藏傳佛教特有的傳承方式，有固定的儀軌和制度，其中達賴的轉世系統已經有數百年歷史，第十四世達賴本人也是按照宗教儀軌尋訪認定，並報請當時的中央政府批准繼位的，因此活佛轉世都應當遵守國家法律、法規。

耿爽重申，中國政府實行宗教信仰自由政策，頒布有《宗教事務條例》和《藏傳佛教活佛轉世管理辦法》等，尊重和保護藏傳佛教這一傳承方式。

轉世都要支那批准先得

弱智政權

達賴9噏得嚟又幾識玩

六道輪迴之道自古以來便是中國不可分割的一部分

如果達賴話轉世係習種
咁中國認唔認

印度垃圾國家
識玩就轉世美國做guru 大把大學畢業既後生妹食

up政治佢冇野好講 唯有扮鬼扮馬

戇鳩 比個正統佢搾壓西藏人?
中共直頭多撚謝你都黎唔切

笑到仆街

其實轉世系統到或係乜柒黎
係現世活佛求其篤定點

生生世世中國人

【新唐人2015年05月18日訊】（新唐人記者任浩編譯報導）達賴喇嘛日前接受英國媒體採訪時談自己的轉世，他說自己可能會轉生為一名「活潑的碧眼金髮女郎」。

《倫敦時報》報導，其記者日前採訪了西藏流亡精神領袖達賴喇嘛。作為第十四世達賴喇嘛，丹增嘉措（Dainzin Gyaco）出生於1935年7月6日，2歲時被確認為第十三世達賴喇嘛的轉世靈童。

如今年近80週歲的達賴喇嘛重申之前的態度，明確不會再有靈童轉世。這次接受《倫敦時報》記者採訪時，他說自己可能會轉生成「活潑的金髮碧眼女郎」。如果不巧轉生成了黑人婦女，「那麼她的面孔一定很吸引人。」

報導表示，儘管用轉生為女人調侃話題，達賴喇嘛結束靈童轉世這一在西藏已經延續了600餘年的佛教傳統，實際上是為了擺脫中共當局的控制，因為中共當局早已經明確表示，第十五世達賴喇嘛轉世靈童的認定，必須由中共當局指定，而非按照習俗，由上一世的達賴喇嘛指認。

談起未來，這位諾貝爾和平獎得主表示：「不管未來達賴喇嘛存不存在，佛教將會存在下去。」

唔做鬼妹啦

好似係死左之後第一個bb就係新達賴

UP出黎唔覺得柒架咩 支那狗

好似《轉世暗號》咁？

轉世做女人好玩啲
最少多一班女權分子支持

有幾種既
有一種係個"活佛"自己寫定封信幾時"轉世"個細路係邊度老豆老母係邊個個D既
一種係請神攞徵兆
一種係靠一D"高僧"/尋訪團認證既
基本上你唔信神既話話係亂篤其實冇咩問題
至於共產黨話要政府認證個D
咪又係源襲金瓶掣籤個D做法
清朝有做開民國都繼續有做開
老共同樣"認"左一個班禪喇嘛
達賴都"認"左一個
至於藏人信邊個就另一回事喇

達賴首先係中國人

傳位仲可以話之前十幾代係真嘅，
而家先唔傳咪畀人知道之前個啲係假囉
呃尻班信徒

《宗教事務條例》和《藏傳佛教活佛轉世管理辦法》 已經講明佢係物品 用管理辦法黎講

真係好撚好笑
一路痾屎一路笑到收唔到聲

佢要係習帝出世前死先轉到架喎

法規列明，達賴轉世之人一定要係中國人，否則則犯叛國罪

我也提高了聲音：「他們早已盡失民心，尤其在喇嘛教徒之中，一點民心也沒有。可是他們有軍心！你有民心，誰都知道你是至高無上的精神領袖，可是精神敵不過鎗炮，活佛先生！

遲啲會唔會話埋奈河橋自古以來屬於中國領土？

又嚟呢套
一個喇嘛 各自表述

識轉一定轉做外星人

其實本身d達賴係咪有人點出嚟㗎 佢吹到下世 咁下世個新達賴係忽然覺得自己係達賴定係畀人點佢做達賴

識玩應該話轉去台灣嘛

政權交接姐，想搞外國勢力唔比中國管，搵定個人接班

又幾好笑兩邊鬥撚大家

睇睇下篇嘢我都諗起衛斯理呢本

其實轉世系統已經夠on9

但係睇埋口交部d 口吻，覺得支那仲on9

笑到醒哂

用一啲迷信既方式(e.g. 預感方向之類)
選出5-6個嬰兒
然後要佢地選出已故達賴生前用過既私人物品
跟住仲要通過一輪宗教儀式 好似要訓一張唔知咩床
如果個bb唔係活佛 就會喊同埋會死
直至試到有一個嬰兒通過曬所有野為止
咁就會承認個個人係活佛

利申 好撚耐之前去西藏問過當地人 都唔係好記得

咁如果個b大個左信耶穌咁點？
600年無斷過咁勁？

有無人記得亞視尋找他鄉的故事講過呢啲靈童轉世 個陣隊攝製隊跟埋一齊去揾個靈童
比左幾樣聖物佢 類似三選一
又問佢關於前世啲問題
又真係全部都講得中

相互鳩up

揀左佢之後就會不斷開始比經文佢睇
洗腦掛

今次中共幾識玩 明知大家都係9up 就同你吹大佢

同埋如果達賴死左
0-20歲果陣個教點算？

支共20年咁大個香港都玩得殘

細細個俾人選完之後日日幾十個喇嘛圍住你念經你點會有耶穌既概念
況且呢D活佛好多時地位唔低
點解要走去倒自己米

轉世都要政府認定
即係遲啲投錯會被公安拉?

咁bb父母信耶穌點算

有冇全宇宙所有星系自古以來都係支那個張圖？
睇黎要加埋天堂同地府先夠

大部分呢D活佛都係藏人黎點信耶穌
老實講呢D咪又係在世人吹
唔通你估真係佢話轉世金髮鬼妹就係咩

習種岩岩登基果年達賴去左日本同中共高層秘密面談話可以接受西藏永不獨立做條件要求返去西藏轉世，但要中國遵守現時既中國憲法關於西藏自法既條款。
之後得到既回應係「殺掉這個禿驢」。現時佢隨時都會俾中共特工暗殺，習種真係俾毛魔仲要左。

咩戲

用吓腦啦傻鳩
十三世達賴先三十年代出生

我舉耶穌只係做個比喻

求其諗一個朝代
第一個皇帝九成堅料黎
傳傳下都唔知變左咩

佢地600年都仲work某程度好勁

刁近平正是神的第一私生子+達賴靈童轉生

未死時篤一條友,果條友就係等同達賴
但清朝已經要朝庭批准先可以轉世, 有人得罪朝庭比人dq轉世權

好似清朝咁

達賴會有遺囑,預言等
跟住一死就廟派人搵靈童
出世時間要後過死的時間,攪問題遊戲比幾樣高僧法器你選

玩完game有時好似郁民半打靈童
就玩食團問卜,等於抽生死籌決定

如果條友玩野玩勁d 指向沙特, 美國,俄羅斯就好笑
寺無得唔跟指引做

要窮國先玩到呢個遊戲架，仲有要佢學藏文呢同學藏密呢，係印度大把軟硬件幫到佢學識呢D野。係美國既細路鬼會睬你咩。

以前格魯派係達賴 班襌互為師徒
大家揾大家，再將知識存落去
但班禪已經比中共KO咗

如果依家揾得切都應該要其他教嘅大粒confirm
例如 薩迦崔津法王，寧瑪第四世多智欽法王
等等

以前清朝都係金瓶製籤

垃圾神棍都好信 你條撚樣轉做豬做狗都關人撚事啦

但清朝係佔領西藏
乾隆之前都未過

又話做金髮細路女

真係 生係中國人 死係中國鬼

唔係 佢地修既法 可以搶胎，即係自己簡去邊，通常會留底預言等人搵得到，有時會有一兩世唔見左都唔出奇

立埋法，規定冥府各級都要習種任命，甚至搵黨委書記睇實丫笨

班垃圾支那官講野都特別On撚9

中共政府得果幾十年
你中共應該聽達賴話 應該叫香港做爸爸就差唔多

支那口交真係忽上腦

無知一問

被點中嘅靈童係咪終生冇得食肉同交配

支那新聞 事事鳩鳩

係lo, 諗起呢張改圖

地府外交部表示強烈反對中國干預別國內政

佢點知係印度， 根本咪又係揾定一個細路

突然比人迫做光頭， 單身一世無女

咁咪死好多個bb

trump 個仔就係

傳位傳到中國，就晤洗指意傳俾其他國人

支那: 傳位？問左我未呀？

達賴想刷首抽

情聖都出現左一個啦,無女

好惡毒嘅咀咒

外膠部

轉世又關你事

仲要刷？

中國領土去到冥界

就算有金瓶製籤制度，實際上都係無乜邊次有認真執行過，西藏基本上可以自己揀人

估唔到大師都係性情中人

慘
來生都要做支那人

大家都係9up. 打和

on9

個標題

港督最後一個保鏢

依D人覺得自己真係有能力定鳩吹